在學時連環非禮三女宿友 理大畢業生或被褫奪學位

23歲理大機械工程系畢業生承認前年在學期間，因學業及感情受困，一周內三度突然闖進理大女生宿舍，分別非禮女友的三名女宿友，其中一次強吻對方及施胸襲，並用手指插對方下體。畢業生早前認罪，今透露大學已表明有可能對被告展開紀律聆訊，最壞情況褫奪被告已取得的大學學位。

曾加入理大學生會及任學生評議會幹事的被告潘家裕，早前承認三項非禮罪，法官取得其心理及精神報告，以及女事主創傷報告，原定今判刑，惟法官聽取辯方求情後指需時考慮，決定押後明早始判刑。法官又主動表示，創傷報告提及三事主在事件被報道後，因在校園廣泛流傳討論，認為同學都知道她們的身份而為之受壓，故法官不欲在庭上披露更多報告內容，以免她們再承受壓力。
辯方今求情透露，被告父親自被告年幼時已在長期於內地工作，每周只回港兩次，20年前更已與被告母親離婚，但被告在3個月前始知悉真相。辯方又指被告的報告透露被告因學業壓力，加上常與性格剛強的女友有拗撬，雙方關係差劣，被告錯誤使用性和親密關係解決情緒困擾問題。
大狀指被告父母今亦有到庭，法官得悉被告有新女友時追問她有否在庭上，辯方指她並未到庭，但有探望還柙的被告。
大狀並呈上被告中學老師及26名同學的求情信，指被告年青，對自己愚蠢犯案感後悔，判刑將影響被告一生，希望法官考慮被告犯案為時不長，認罪省卻事主作供而予以輕判，不過法官認為為時雖短，但後果卻很嚴重。

士撚但啦
垃圾大學degree 唔要都罷

坐牢+案底仲撚大濟過無學位啦

咁就可以俾人褫奪學位，都唔差

就算唔洗坐唔留案底，拎住張poly degree又有撚用咩

有張實物CERT係度HR根本唔會知你俾人褫奪左個學位

食咁多女呀拿 抵撚死

聽講呢條友係犯眾憎果隻

虛假陳述，你想坐多次？

有一次案底
都唔爭在多啲

如果住羅便臣道 港大精算 皇仁畢業 應該會告返班女轉頭